廚師腸供應仍然十分充足

目測有超過50包，但冇標價錢

海鮮價

屋企樓下百佳賣緊$36.9一包

金妹牌好食好多

惠康返咗貨，賣$21

其實摺咗未？定有人出手買咗間公司？

可能有萬年存貨

細鋪已經call唔到貨